[
  { "question": "mouse (n)\n/maʊs/", "answer": "Con chuột" },
  { "question": "cat (n)\n/kæt/", "answer": "Con mèo" },
  { "question": "dog (n)\n/dɒɡ/", "answer": "Con chó" },
  { "question": "kitten (n)\n/ˈkɪt.ən/", "answer": "Mèo con" },
  { "question": "puppy (n)\n/ˈpʌp.i/", "answer": "Chó con" },
  { "question": "pig (n)\n/pɪɡ/", "answer": "Con lợn, heo" },
  { "question": "chicken (n)\n/ˈtʃɪk.ɪn/", "answer": "Con gà" },
  { "question": "duck (n)\n/dʌk/", "answer": "Con vịt" },
  { "question": "goose (n)\n/ɡuːs/", "answer": "Con ngỗng" },
  { "question": "turkey (n)\n/ˈtɜː.ki/", "answer": "Con gà tây" },
  { "question": "stork (n)\n/stɔːk/", "answer": "Con cò" },
  { "question": "swan (n)\n/swɒn/", "answer": "Thiên nga" },
  { "question": "rabbit (n)\n/ˈræb.ɪt/", "answer": "Con thỏ" },
  { "question": "cow (n)\n/kaʊ/", "answer": "Con bò" },
  { "question": "buffalo (n)\n/ˈbʌf.ə.ləʊ/", "answer": "Con trâu" },
  { "question": "horse (n)\n/hɔːs/", "answer": "Con ngựa" },
  { "question": "goat (n)\n/ɡəʊt/", "answer": "Con dê" },
  { "question": "sheep (n)\n/ʃiːp/", "answer": "Con cừu" },
  { "question": "fish (n)\n/fɪʃ/", "answer": "Con cá" },
  { "question": "goldfish (n)\n/ˈɡəʊld.fɪʃ/", "answer": "Cá vàng" },
  { "question": "crab (n)\n/kræb/", "answer": "Con cua" },
  { "question": "shrimp (n)\n/ʃrɪmp/", "answer": "Con tôm" },
  { "question": "squid (n)\n/skwɪd/", "answer": "Con mực" },
  { "question": "octopus (n)\n/ˈɒk.tə.pəs/", "answer": "Con bạch tuộc" },
  { "question": "shark (n)\n/ʃɑːk/", "answer": "Cá mập" },
  { "question": "dolphin (n)\n/ˈdɒl.fɪn/", "answer": "Cá heo" },
  { "question": "turtle (n)\n/ˈtɜː.tl̩/", "answer": "Con rùa" },
  { "question": "monkey (n)\n/ˈmʌŋ.ki/", "answer": "Con khỉ" },
  { "question": "tiger (n)\n/ˈtaɪ.ɡə/", "answer": "Con hổ" },
  { "question": "lion (n)\n/ˈlaɪ.ən/", "answer": "Con sư tử" },
  { "question": "leopard (n)\n/ˈlep.əd/", "answer": "Con báo" },
  { "question": "elephant (n)\n/ˈel.ɪ.fənt/", "answer": "Con voi" },
  { "question": "giraffe (n)\n/dʒɪˈrɑːf/", "answer": "Hươu cao cổ" },
  { "question": "deer (n)\n/dɪə/", "answer": "Con hươu, nai" },
  { "question": "hippo (n)\n/ˈhɪp.əʊ/", "answer": "Con hà mã" },
  { "question": "rhino (n)\n/ˈraɪ.nəʊ/", "answer": "Con tê giác" },
  { "question": "hedgehog (n)\n/ˈhedʒ.hɒɡ/", "answer": "Con nhím" },
  { "question": "squirrel (n)\n/ˈskwɪr.əl/", "answer": "Con sóc" },
  { "question": "otter (n)\n/ˈɒt.ə/", "answer": "Rái cá" },
  { "question": "kangaroo (n)\n/ˌkæŋ.ɡəˈruː/", "answer": "Chuột túi" },
  { "question": "hamster (n)\n/ˈhæm.stə/", "answer": "Chuột đồng" },
  { "question": "fox (n)\n/fɒks/", "answer": "Con cáo" },
  { "question": "wolf (n)\n/wʊlf/", "answer": "Con sói" },
  { "question": "bear (n)\n/beə/", "answer": "Con gấu" },
  { "question": "panda (n)\n/ˈpæn.də/", "answer": "Con gấu trúc" },
  { "question": "ostrich (n)\n/ˈɒs.trɪtʃ/", "answer": "Đà điểu" },
  { "question": "bee (n)\n/biː/", "answer": "Ong" },
  { "question": "butterfly (n)\n/ˈbʌt.ə.flaɪ/", "answer": "Bướm" },
  { "question": "worm (n)\n/wɜːm/", "answer": "Con sâu" },
  { "question": "earthworm (n)\n/ˈɜːθ.wɜːm/", "answer": "Con giun" },
  { "question": "eagle (n)\n/ˈiː.ɡl̩/", "answer": "Đại bàng" },
  { "question": "owl (n)\n/aʊl/", "answer": "Con cú" },
  { "question": "parrot (n)\n/ˈpær.ət/", "answer": "Con vẹt" },
  { "question": "peacock (n)\n/ˈpiː.kɒk/", "answer": "Con công" },
  { "question": "dove (n)\n/dʌv/", "answer": "Chim bồ câu" },
  { "question": "flamingo (n)\n/fləˈmɪŋ.ɡəʊ/", "answer": "Chim hồng hạc" },
  { "question": "crow (n)\n/krəʊ/", "answer": "Con quạ" },
  { "question": "hawk (n)\n/hɔːk/", "answer": "Chim diều hâu" },
  { "question": "penguin (n)\n/ˈpeŋ.ɡwɪn/", "answer": "Chim cánh cụt" },
  { "question": "sparrow (n)\n/ˈspær.əʊ/", "answer": "Chim sẻ" },
  { "question": "swallow (n)\n/ˈswɒl.əʊ/", "answer": "Chim nhạn, én" }
]
